再見了 錯的時間遇到對的人

我知你唔玩連登先喺度講
過了今天 你我分隔兩地
我過唔到自己 我個FD鍾意你
所以我唔會同你一齊
希望你過到嗰邊 會搵到你既幸福
或許妳我再次相遇會是幾年後
嗰時 你會有一個很愛的的伴侶
祝妳幸福快樂 再見

屌 我有上囉 傻鳩

一定係啦 傻 濛

真，好慘

係對的人就唔會係錯的時間岀現啦

你個fd中意 同你去唔去馬關咩事

我太顧及身邊人感受 所有傷害由我一個人承擔

我唔想破壞同我個fd既友誼

屌 毛管棟 好嘔心

我就喺唔想傷害到任何人
你可能會覺得on9 但我真係過唔到自己

中二病

晚安

都未一齊又知佢係對的人？

但個女仔可能其實鐘意嗰個係你喎？ 愛點可能有得讓㗎？